[轉貼長文] 香港人一定要反對「社會信用體系」

香港人一定要反對「社會信用體系」，大陸人已經被這個系統改造接近一年，以下是杭州的現況：

評分較高的居民，可以在醫院賒數代支醫藥費，租樓可付較低的押金，免費使用校園的健身設施等優惠。相反，低分者享用公共服務的次數大減，乘搭公車不可使用先上後付的系統，租共享單車要付更多押金，禁止借貸、買機票及高鐵票。最可怕的一點是——他們紛紛透過捐血和做義工來提高自己的分數。

杭州人反對系統嗎？

「支持，因為不可靠的公司和老闆會列在黑名單上，可以保障消費者。那些人因為失信而被列入黑名單，是很合理的事。」

大陸學校沒有教倫理學，很多人都不明白，當一種道德行為降格為一種手段時，即使可帶來好的結果，都是屬於違反道德。例如，做好人，是道德的，但「為了」選上總統而努力做好人，動機不純，令好人失德了。

社會信用系統，本質就是奴役人民「為了」獲取更高評分，而不擇手段做更多好的行為，去討好政府所定下的道德標準。敗壞了集體的道德，亦剝奪人民的自由。

當一個人畢生都追求更高分數時，他自然心無二致，不會再追求其他人生而活着的目的了——這便是極權政府維穩的最高目標。

血庫存量的確會上升，但這些血皆不是希望幫人救命的血，而是為了一己贖罪而流的血。是多麼敗壞的社會，才要靠這種手段維持道德的供給？

道德已淪為供求關係，淪為支持消費行為的可代換債券。

杭州為了推行這套魔鬼的系統，支付寶於2018年4月開啟了「電子身份證」功能，用戶需要「刷臉」綁定帳戶，連動公安部的CTID認證平台，假借方便市民之名，將每一個人的行為實時上報中共的大數據中心。透過5G極速，配合全國2億部CCTV及每一家每一戶的智能電器，公安只需在電腦一按，就可以追蹤每一張臉的實時位置，即時顯示對象現時的評分、最近行為和足跡、戶口結餘、居住地址、最新發出的短訊內容、購買紀錄等等。習近平推動三年，終於實現「陽光司法」。

杭州是第一階段試點，既然民眾沒有反彈，口碑良好，哪有不推廣到大灣區的道理？

6月12日，李克強主持國務院會議說：「加快建設社會信用體系，構建相適應的市場監管新制。」

7月5日，廣東省頒佈《粵港澳大灣區建設3年行動計劃》，全面性建構社會信用評分體系，推動港澳之間的信腦資訊共享、信用評價標準接軌、信用產品互認等，然後這一點厲害了，商家佬睜大眼看清楚——依法對區域內企業聯動實施信用獎勵和失信懲戒措施。

香港司法獨立？那我中共就建一套獨有的政法系統凌駕你的司法吧。

一套新系統，改寫了「奉公守法」的定義。

特區政府有為這件事置喙嗎？

智能身份證第二階段換領於6月3日開始了，限期內未換領者將被罰款$5000。

浙江陽橋村正進行另一個社會實驗，信用評分不再只限官商查閱，而是張貼在村口的公告欄上。高分者可領取番梘和廁紙，低分者則遭到鄰居歧視和疏遠。打坐練功和遲還錢扣5分，這時村民就要趕快去探望老父老母，帶他們睇醫生，才可讓自己加回6分。家庭成員之間的評分都會互相影響，但沒有人知道具體運作原理，到季尾黨官就會逐家逐戶公佈成績。

廢黜已久的連坐法，回歸中國了。

「為啥我只有兩星？」58歲的農民氣得將家門的貼紙撕下。

「我明白了，如果你是那些給星星的人的朋友，你才得到更高分。」56歲的女店東也是兩星。

人，不再是一個人，而是變成一束束等候被收集的數據，被大數據所圈養。你不知道你何時被扣分，只在機場出境被拒時才知得到。你永遠不知道自己做錯了甚麼。

這不叫「奧威爾式」，而是「卡夫卡式」恐怖。

「他們只是他們檔案卡的影子，甚至比這個還不如——他們只是檔案裡頭一個錯誤的影子，甚至作為影子而存在的權利也沒有。」

卡夫卡的預言，在100年後成真了。

2018年，大陸有1750萬人次因分數太低而被禁買機票。

有了這個系統，人民還會非議政府嗎？還敢上街示威嗎？還敢跟朋友亂說話嗎？

說算你敢，你的親戚朋友都會群起制止你，因為你會陀衰佢哋個分。

維穩成功。

這個問題，不單要讓更多香港人知道，也要讓更多大陸人知道。

我知道，我將來或會因言獲罪，但我仍然要寫。

而我的力量有限，抗爭需要你們每一分力參與和宣導，需要你陳明何謂正確，何謂邪惡。這才叫道德，而不是靠一個分。

改革30年期間，中國人啞忍政治操控，以換取經濟發展和財務自由。現在，中共用短租地契逼樓宇買家狂補地價，用全民養老金供養股市，更用法令接管了馬雲的支付王國。日前，習近平正式修憲，國家主席改成終身元首制。

香港很多地契都在2047年到期，接下來的28年，可以預見中共只會更全面滲透香港，進一步扼殺我們的生存空間。

「你班暴徒搞亂香港，成日示威搞到無晒安寧！」

如果你的壽命只剩28年，選擇安寧當然是名智之舉。

但若然你還年輕，有子女，對香港的未來着急的話，有甚麼理由還置身事外，甚至為虎作倀？

我懇求你，睜開雙眼。已睜開的，請你閉上，想想還有甚麼事未曾了解，甚麼是你能力範圍內可以做的。

很多時，人與人的分歧那麼大，未必因為我們的立足點不同，更大機會是我們的消息來源不同而已。不踏出同溫層，世界只會仍舊不變。

要說的話太多了。「認同請分享」，一click就可以，但請你在分享之餘，也補上你自己的想法，寫給那認識你的人看。這樣，才叫切身，讓人在文檔以外，找到了各自的獨特價值。你都有你的故事要分享，不是嗎？

作者

繼續用你既微信
繼續飲你既喜茶
繼續打你既飛機
繼續我唔識政治
繼續嘩你好暴力
繼續養肥自己啦，港豚。

急推快啲醒啊大家

痴撚線，身邊個撚個好似豬咁養肥等死

呢單野好似唔係好多人知咁囉
D港豬仲係度玩玩玩

唉，一長文d豬睇都懶得睇

有冇巴絲可以set個爆d既tittle 比多d人睇到

無限咁多野黎監控 打壓反對聲音

推

大家share出去比身邊屋企人睇

如果長文懶睇可以po短片
外掛中文字幕

push

up

Pish

五大訴求唔係前設 係底綫 （同場加影七大訴求）

Push，岩。大家忽視左哩點，而家慢慢地進行緊，就系知著重緊反中，五記得左哩個，哩個都好重要。

請廣推

black mirror

推介睇埋香港電台之前嘅一個節目
有訪問中國實行緊嘅城市

black mirror啲劇情

share出公海 唔好淨係係連登以內傳

推 求文宣組出手

林鄭仲有三年
信用體系又係三年
送中唔徹回
拉左D人又死都唔放
都可以諗到個未來劇本

未來劇本 :
現在
不斷分化 同埋激連仔上街
再揾黑警拉晒班搞事勇武先

未來半年 - 年半
派糖 搞民生 幫建制保住區議會同立法會
修例自動失效，林鄭民望回升
勇武重判 嚇班淺黃 淺藍 和理非

年半 - 兩年半
保住左議席後，可以重提方案
再加埋社用體系 一齊搞
又激百萬人出黎上街 但已經無補於事
可以用改良版831頂住你 再強制通過法例

三年
林鄭用到爛晒 可以壽終正寢
假普選 揾個表面中立 內裏紅底既特首人選上任
香港順利加入大灣區大家庭

Share比d中年人睇
有好多都明白事理

五大訴求唔係前設 係底綫 （同場加影七大訴求）

沒有學生，沒有年青人，只有香港人

好諷刺

有無懶人包/圖share

廣傳喺fb ig
要拉攏多過二百萬人岀嚟

雙普選，所有事情全部會解決。五大訴求，缺一不可。

400萬人上街

支那種真係好撚變態 一味淨係識自欺欺人大費周章換返嚟嘅所謂和諧社會唔係因為佢啲政策做得好 只係令人民為左生活唔敢出聲反對 任由個問題根源繼續腐爛

同時個評分制根本係班狗官貪污嘅另一條新水路黎

請係fb/ig/廣傳

未達成五大訴求前 絕不對話
1. 徹底撤回修例
2. 收回暴動定義
3. 撤銷至今對所有抗爭者控罪
4. 徹底追究警隊濫權
5. 實行真雙普選

仲恐怖過black mirror十條街嗰集個評分制都只係人與人 但呢個信用體系直頭係牽涉政權 國家層面

依家黑警次次都錄影，又四周都裝CCTV
相信係準備緊個database ，將來同大陸完美接軌
屌，諗起都嬲

香港人係要反對所有中國融合計劃
係所有
話我逢中必反、盲反都係咁話

姐係屌你、
你班示威者到時想買機票走佬都唔得

想加分？
賣妻女比班高官屌啦

Push

share 左俾朋友 叫佢一定要睇
如果佢今次都仲唔出聲我唔會再當佢係frd

我都係咁話
仲有掉去tg大group

大家醒醒

相信社會信用評分係會七百萬人反彈

哇，屌，black mirror 咁

麻煩大家真係要睇一睇 如果一實行左只要有遊行過你都係失信人到時你有錢移民都走唔到

儲錢移民

佢夠膽搞 我諗行動必定升級

捐血贖罪卷

好絕望

睢宁县大众信用信息评估细则（试行）
睢宁县人民政府门户网 2014-10-17 04:00 来源：

睢宁县大众信用信息评估细则（试行）

为完善睢宁县大众信用管理制度，健全社会信用体系，根据《睢宁县大众信用管理试行办法》，制定本评估细则。

一、大众信用级别划分

大众信用级别评估采用千分制。每年对个人信用信息评估一次，确定个人信用级别。

（一）A级为诚信级别，分值在970分以上；

（二）B级为较诚信级别，分值在850－969分；

（三）C级为诚信警示级别，分值在600－849分；

（四）D级为不诚信级别，分值在599分以下。

个人信用信息默认总得分1000分。默认得分为无有效诚信信息级别。有效个人信用信息超过1条以上（含1条），或有效个人信息加分、扣分超过50分（含50分）的，其个人信用信息进入活跃状态，其得分可以说明个人信用。

二、大众信用信息评估内容

个人信用信息包含四项主要信用信息：商业服务信用信息、社会服务信用信息、社会管理信用信息、社会信用特别信息。其中，商业服务信用信息为150分，社会服务信用信息为120分，社会管理信用信息为530分，社会信用特别信息为200分。

三、大众信用信息评估分值

（一）商业服务信用信息（150分）

1. 银行借贷（50分）。无还贷拖欠记录的，得50分；有一次还贷拖欠记录的，扣30分；有二次及以上还贷拖欠记录的，扣50分。

2. 信用卡使用（50分）。无透支逾期未还记录的，得50分；有一次透支逾期未还记录的，扣20分；有二次及以上透支逾期未还记录的，扣50分。

3. 合约履行（30分）。年内无违约记录的，得30分。因未履行合约，被另一方提起诉讼并被判决违约的，扣30分。

4. 民间借贷（20分）。年内无违约记录的，得20分。有一次违约记录的，扣10分；有二次及以上违约记录的，扣20分；因非法集资、违法放贷被县有关部门查处的，扣20分。

（二）社会服务信用信息（120分）

1. 个人纳税（50分）。无欠税记录的，得50分；有欠税、偷税、抗税记录的，扣50分。

2. 事业费缴纳（35分）。年内无拖欠水、电、有线电视、物业费用记录的，得35分；年内恶意拖欠公用事业费用（3个月以上）发生一次的，扣20分；恶意拖欠公用事业费用二次及以上的，扣35分。

3. 社会保险缴纳（35分）。年内缴纳社会保险无拖欠记录的，得35分；年内恶意拖欠一次的，扣20分；恶意拖欠二次的，扣30分；恶意拖欠三次以上的，扣35分。

（三）社会管理信用信息（530分）

1. 城市管理（25分）。年内无违反城市市容管理记录的，得25分；有违反城市市容管理记录，被公安机关予以治安处罚或被城管部门处罚或被新闻媒体曝光的，扣25分。

2. 制假售假（35分）。年内个人无制假售假记录的，得35分；有制假售假记录的，扣35分。

3. 传销、欺诈（35分）。年内个人无参与传销、商业欺诈记录的，得35分；有参与传销、商业欺诈记录的，扣35分。

4. 计划生育（35分）。个人无超计划生育记录的，得35分；有超计划生育记录的，扣35分。

5. 邪教活动（50分）。无参加邪教记录的，得50分；有参加邪教记录的，扣50分。

6. 家庭道德（50分）。无家庭暴力、不赡养老人记录的，得50分；有家庭暴力、不履行应尽赡养、抚养义务记录的，扣50分。

7. 社会秩序（50分）。无破坏社会秩序记录的，得50分；有围堵冲击党政机关、企业、工地、缠访、闹访等记录，被公安机关予以治安处罚或被新闻媒体曝光的，扣50分。

8. 偷盗财物（50分）。无偷盗他人财物记录的，得50分；有偷盗他人财物记录，情节较轻被公安机关处以警告、罚款的，扣50分。

9. 交通违法（50分）。无交通违法记录的，得50分；年内有轻微交通违法行为的，扣20分；有酒后驾驶、超载超限、交通肇事、无证驾驶、闯红灯等严重交通违法记录的，扣50分。

10. 行贿受贿（50分）。无收送礼品、礼金、行贿、受贿记录的，得50分；有收送礼品、礼金、行贿、受贿记录的，扣50分。

11. 诬告诽谤（100分）。无利用网络、短信、信函诬告、诽谤他人记录的，得100分；有利用网络、短信、信函诬告、诽谤他人记录的，扣100分。

（四）社会信用特别信息（200分）

1. 民事诉讼（50分）。个人无涉及诚信导致民事诉讼败诉记录的，得50分；个人因涉及诚信导致在民事纠纷诉讼中被判承担主要责任的，扣30分；承担全部责任的，扣50分。

2. 行政处罚（50分）。个人无行政管理处罚记录的，得50分；受到警告、罚款处罚的，扣30分，受到吊销执照、吊销许可证、行政拘留处罚的，扣50分。

3. 刑事处罚（100分）。无刑事处罚记录的，得100分。受到刑事相对不起诉、管制、拘役、有期徒刑缓期执行处罚的，扣100分。

（五）单减分信用信息

1. 党员受到党内警告、严重警告处分的，扣30分；受到党内撤职、留党察看处分的，扣50分；受到开除党籍处分的，自作出处分决定之日起3年内列为诚信警示级别。

2. 公务人员受到行政警告、记过、记大过处分的扣30分；受到降级、撤职处分的，扣50分；受到行政开除处分，自作出处分决定之日起3年内列为诚信警示级别。

3. 个人被判处有期徒刑实刑及以上刑事处罚的，自刑满释放之日起5年内列为诚信警示级别。

4. 因诬告、诽谤他人、偷盗财物、恶霸泼赖、不赡养老人受到治安拘留以上处罚或被法院判决的，自处罚决定和判决之日起3年内列为诚信警示级别。

（六）单加分信用信息

1. 个人积极从事志愿、义工服务、扶贫济困、捐资助学、见义勇为等社会公益公德事业，有记录的当年加10分；被新闻媒体报道宣传的，当年加15分。

2. 个人受到县级表彰的，加20分；个人受到市级表彰的，加30分；个人受到省级表彰的，加50分；个人受到国家级表彰的，加100分。

3. 个人被评为县“服务发展人民功臣”、“招商引资平民英雄”、“热心公益百姓典范”、“尊老爱幼大众楷模”的，加30分。

4. 被评为“睢宁人民好榜样”、“睢宁干部好榜样”的，加100分。

四、大众信用信息评估计分原则

（一）因同一事项而产生的不良信息同属于两项及以上不同信息项的，或同属于单减分信息项的，按最高减分项计分，不重复计分。

（二）同一事项加分项目按最高加分项计分，不重复计分。

（三）社会管理信用信息因同一事项而产生的不良信息减分后，在信用信息评估有效期内又重新发生同一不良信用信息，在原分值基础上加倍计分。

（四）党员干部因非诚信原因受到党纪、政纪处分的，不纳入个人单减分信用信息。

五、大众信用信息评估时效

（一）下列信用信息评估有效期为一年：

1.事业费用缴纳；2.社会保险缴纳；3.城市管理；4.轻微交通违法；5.履行合约；6.民间借贷；7.社会公益公德。

（二）下列信用信息评估有效期为二年：

1.银行借贷；2.信用卡使用；3.个人纳税；4.党纪处分；5.政纪处分；6.行贿受贿；7.邪教活动；8.民事诉讼；9.行政处罚；10.刑事处罚；11.诬告诽谤；12.偷盗财物；13.严重交通违法；14.家庭道德；15.计划生育；16.社会秩序；17.传销、欺诈；18.制假售假。

（三）个人被判处有期徒刑以上刑罚的，评估有效期为五年。

（四）个人单加分信息属市级及以下表彰、奖励的，评估有效期为二年。

（五）个人单加分信息属省级及以上表彰、奖励及被评为“睢宁人民好榜样”、“睢宁干部好榜样”的，评估有效期为三年。

呢個仲惡毒過送中
一定唔可以俾佢實行

未一國一制嘅情況下，政府有權要求私營嘅航空公司唔賣機票俾某某？

「失焦」撤回推行社會信用評分制度

窮撚聽到好不安

推
多D人知

監控燈柱
不是智能燈杜

將香港新疆化，遲早出埋再教育營

當初贊成中共對付新疆班回豬既連登仔知驚未

學好中文先

學緊中文覆每個post都俾人屌緊中文，你哋新一代太快，我都俾心機中，玩左幾日炸體諒下

政府成撚日想唔聲唔聲推d惡法出黎dllm

所以曾鈺成提返雙普選既目的只係想拖到2047年為止

根本就係一D係電影電視之中你覺得好CLS的劇情確確實實係中國發生緊

Nothing can last forever,
區區70年既政權，我睇你玩得幾耐

革命來了

痴撚線....

要置頂

我無屌你 我係提你廢事你畀人屌

把火要燒埋去深圳廣州等廣東地方

逢中必反真係基本黎

我知你對我好，但我都俾人屌慣左啲中文字謝謝你

好撚癲
但其實依d都只係一部分
有錢咪又係會係咁加分/ 做乜都唔會比人扣分

生個仔先得35分，鬧政府一口，扣你100分。

1句可抵3條命

再唔企出黎
連送中都慳番

P

推
文宣
和理非
勇武

大家要知，登記新身份證已經有呢個功能。

雖然政府話唔會用落監控層面。

如果我唔用e道出境，整爛張晶片得唔得？

有冇source 話「社會信用體系」係apply 香港人??

身分證呀，你可以唔申請咩，一搞完張證就即係搞完人面識別，和追蹤功能。

唉....做香港人真係好灰....

不要說智慧燈柱，試著說監控燈柱

我當你真心想問

睇下個網站最底：

已經包括左香港台灣

比black mirror嚴重得多， 起碼唔使入集中營

仲惡過送終條例

中國啲人咁閪臭格 用呢啲系統咪夠囉
香港點撚同呀你老味 咁同逃犯條例有咩分別呀

因為佢會直接用落搜證層面，呀爺話你犯法你就係犯左法。今時今日已經誠信負資產

THX,留意最後文章都有寫:
不過《有線新聞》亦引述學者指出，由於三地政制有別，港人資料被牽涉在內的機會不大，估計被共享的資料只會是中國大陸方面的黑名單資料。

呢單野係要長期關注, 香港人既資料會唔會傳送比大陸利用呢? 不過現階段當係一個訴求其實有D失焦, 因為根本只係廣東省唔知邊個官員既一個提案。

pushhhhh

1) 「港人資料被牽涉在內的機會不大」 即係仍有潛在機會
2）如果送中條例當初過左，呢單野其實可以同送中互相配合，港人資料被共享係咪仲係機會不大呀？
3）「現階段當係一個訴求其實有D失焦」係咪要等真正實施死埋化身厲鬼先可以反抗呢？依嫁九龍灣附近已經有新智慧形燈柱，其中一個功能可以做到錄影，當政府想幾時錄你就錄你。
4) P

醒覺啦殺到埋身

醒未啊

中共呢步真係殺到埋身，
依家政總附近已經不停咁裝cctv ，以後野餐要諗諗計對付

1) 「港人資料被牽涉在內的機會不大」 即係仍有潛在機會
我冇話冇機會, 相反, 好多香港人最鍾意用既既淘寶/微信/WeChat Pay既資料一早係內地存檔啦, 而家講緊既信用體系點APPLY 係香港居民, 呢樣究竟內地
官員有冇提過? 暫時所有文章都未搵到。

2）如果送中條例當初過左，呢單野其實可以同送中互相配合，港人資料被共享係咪仲係機會不大呀？
有冇送中條例都好, 有好多資料都一早共享緊比大陸, 係睇下佢點用, 所以同上, 信用體系點APPLY 係香港居民係關鍵。

3）「現階段當係一個訴求其實有D失焦」係咪要等真正實施死埋化身厲鬼先可以反抗呢？依嫁九龍灣附近已經有新智慧形燈柱，其中一個功能可以做到錄影，當政府想幾時錄你就錄你。

我係講話現階段用反對社會信用體系來做訴求有D失焦, 呢件事係值得高度關注, 不過只係流於傳聞階段, 唔及當初既五大訴求急切, 再加多幾條戰線無助。
智慧形燈柱係觀塘/九龍灣/啟德裝400支試行5G, D 資料有咩用/點用其實一路都有議員同政府跟進緊, 當然佢有冇人面識別系統等等就要等D 科技專才講講, 我唔係專家, 但同意係要爭取資訊透明公開。

4) P
係AR, P牌唔回得POST?

大佬呀！淘寶/微信/WeChat Pay 已經講左好多次唔好再用，del以上大陸app，本身呢d大陸野個人資料無保障，本身已經係一個錯既開始，點解唔係「糾正錯誤重回正軌」，而係「已經錯左就算」。

1 & 2 ) 「信用體系點APPLY 係香港居民」你呢句說話係已經預設左會APPLY係香港 ，依嫁講緊既係要完全零機會發生呀！乜野點apply先係關鍵！？當一件無機會無可能發生洗乜仲講點發生先係關鍵？

3) 一樣急切！因為呢單野一發生，大家再出黎訴求難度會因為監控而越來越難！！
依嫁咪就係等大眾市民一齊留名跟進囉。

4) P

急推

大佬呀！淘寶/微信/WeChat Pay 已經講左好多次唔好再用，del以上大陸app，本身呢d大陸野個人資料無保障，本身已經係一個錯既開始，點解唔係「糾正錯誤重回正軌」，而係「已經錯左就算」。

你問下有200萬示威者當中仲用緊淘寶? 我話比你聽只係連登都大把人用, 你自己睇下房屋台/玩具台/潮台先講, & 微信/WeChat Pay 一有優惠幾多連登仔9衝, 金拱門幾蚊優惠連登仔都share 一大餐。

1 & 2 ) 「信用體系點APPLY 係香港居民」你呢句說話係已經預設左會APPLY係香港 ，依嫁講緊既係要完全零機會發生呀！乜野點apply先係關鍵！？當一件無機會無可能發生洗乜仲講點發生先係關鍵？

我係話現階段用反對社會信用體系來做訴求有D失焦, 我諗冇人會咁ON9支持社會信用體APPLY 係香港, 但呢樣野係米會APPLY香港人?點APPLY ?從來流於傳聞階段, 所以我開首都話要高度關注, 但呢樣野始終唔及五大訴求急切。

4) P
係呀, P牌又點, 你強調都冇用。

其實政府已經靜靜雞做左好多野，你諗下當初逃犯條例其中一個理由就係大陸移交左咁多逃犯俾香港，點解香港唔移交逃犯俾大陸？
再套番相同logic落去信用系統，你就會知道佢地肯定有plan去拎香港人data

都係果句

1）點解個思維唔係 「糾正錯誤重回正軌」，而係「已經錯左就算」/ 「好多人都錯緊改唔到」？？？？

2）一樣急切！！ 以往所有野都太後知後覺

你都話你認同要高度關注，咁拗咩呢？依嫁呢個post唔係就係喚醒大眾高度關注咩？？？？？？？

社會信用評分系統懶人包

【文宣】社會信用系統文宣圖，麻煩各位手足返工返學掟撚哂出去

-> [轉貼長文] 香港人一定要反對「社會信用體系」

急! 突發，3年內將引入「社會信用評分系統」。文宣組幫幫手

[信用評分機制]港豬而家知點解今年遊行咁多人影人相未？

有無人真係好驚社會信用制度...

【逆權運動】政府稱絕不在港實施社會信用評分 內地信用官網驚現預留港澳台連結

［信你一成］政府澄清，不會在香港施行社會信用體系。

［社會信用體系］我真係唔撚同你講笑，禁入去拉到最底睇下，港豬

政制及內地事務局局長聶德權： 信用制度不會在港實施

PUSH

推！

Pish
[希望呢個係最後個連儂Post] 堅守連儂牆根本一d都唔"Be Water"

18年既时候，已经讲咗2020年全国实行呢样嘢。连台湾都知点解你地唔知？所以一定要提真普选！

宜家唔反以後俾人mon住就無得反

推呀仲嚴重過送中

我冇嘢講

[url]推[/url]

7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 6.12一周月行動 -
7.13 - 全民中銀撳錢 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行(死線) -
7.20 - 旺角再遊行 -
7.21 - 金鐘升級 -
7.27 - 光復紅土 民主活動 -
7.28 - 將軍澳遊行(東西夾擊) -
7.28 - 港島西遊行(東西夾擊) -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 大陸旅客送禮勤 -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
隨時 - 捐款民調 -
隨時 - 「反送中」民情報告眾籌計劃
隨時 - 連儂牆
活動眾多，請自行因應人數及背後目的考慮是否出席；黃色為主線任務；紅色係死線同升級

打大佬啦

真